一人一個學英文方法

冇得製造英文環境
唯有自己對鏡練+煲劇

自問自答

睇新聞